\documentclass[12pt, a4paper]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%紙張大小設定%%%%%%%%%%%%%%%
% \paperwidth=65cm
% \paperheight=160cm

%%%%%%%%%%%%%%%引入Package%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[margin=2cm]{geometry} % 上下左右距離邊緣2cm
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb} % 引入 AMS 數學環境
%\usepackage{yhmath}      % math symbol
\usepackage{caption3}    % caption 增強
\usepackage{setspace}    % 控制空行
\usepackage{fontspec}    % 加這個就可以設定字體
\usepackage{type1cm}	 % 設定fontsize用
\usepackage{titlesec}   % 設定section等的字體
\usepackage{titling}    % 加強 title 功能
\usepackage{fancyhdr}   % 頁首頁尾
\usepackage[square, comma, numbers, sort&compress]{natbib}
% cite加強版
\usepackage[usenames, dvipsnames]{color}  % 可以使用顏色
\usepackage{hyperref}
% ref加強版
%\usepackage{soul}       % highlight
%\usepackage{ulem}       % 字加裝飾
%\usepackage{framed}     % 可以加文字方框
\usepackage{enumerate}  % 加強版enumerate
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{appendix}
%\usepackage{quotchap}
\usepackage[USenglish]{babel}
\usepackage[nodayofweek,level]{datetime}

%%%%%%%%%%%%%%圖形用%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{graphicx}    % 圖形插入用
\usepackage{subcaption}
%\graphicspath{{images/}}  % 搜尋圖片目錄
%\usepackage{wrapfig}     % 文繞圖
%\usepackage{floatflt}    % 浮動 figure
%\usepackage{float}       % 浮動環境
%\usepackage{subfig}      % subfigures

%%%%%%%%%%%%%%各式各樣的 table package 和 caption%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{caption}
\usepackage{ltcaption}

%%%%%%%%%%%%%%pseudocode 用的 package%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmicx}
\usepackage[noend]{algpseudocode}

%%%%%%%%%%%%%%程式碼package%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{listings}
\usepackage{lstautogobble}

%%%%%%%%%%%%%%中文 Environment%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[AutoFakeBold, CheckSingle, CJKmath]{xeCJK}  % xelatex 中文
\usepackage{CJKulem}	% 中文字裝飾
%\setCJKmainfont{DFKai-SB}
%\setCJKsansfont{DFKai-SB}
%\setCJKmonofont{DFKai-SB}
%設定中文為系統上的字型，而英文不去更動，使用原TeX字型

%\XeTeXlinebreaklocale "zh"             %這兩行一定要加，中文才能自動換行
%\XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt     %這兩行一定要加，中文才能自動換行

%%%%%%%%%%%%%font size setting%%%%%%%%%%%%%%%
%\def\footnotesize{\fontsize{8}{9.5}\selectfont}
%\def\small{\fontsize{10}{13}\selectfont}
%\def\normalsize{\fontsize{11}{18}\selectfont}
%%\def\large{\fontsize{14}{20}\selectfont}
%\def\Large{\fontsize{15}{21}\selectfont}
%\def\LARGE{\fontsize{20}{30}\selectfont}
% \def\huge{\fontsize{34}{51}\selectfont}
% \def\Huge{\fontsize{38}{57}\selectfont}

%%%%%%%%%%%%%%%Theme Input%%%%%%%%%%%%%%%%
%\input{themes/chapter/neat}

%%%%%%%%%%%titlesec settings%%%%%%%%%%%%%%
%\titleformat{\part}{\bf}
            %{\arabic{Section}}{1em}{\fontsize{17}{20}\selectfont}
%\titleformat{\section}{\centering\Large}
            %{\arabic{section}}{0em}{}
%\titleformat{\subsection}{\large}
            %{\arabic{subsection}}{0em}{}
%\titleformat{\subsubsection}{\bf\normalsize}
            %{\arabic{subsubsection}}{0em}{}
%\titleformat{command}[shape]{format}{label}
            %{編號與標題距離}{before}[after]

%%%%%%%%%%%%variable settings%%%%%%%%%%%%%%
%\numberwithin{equation}{section}
%\setcounter{secnumdepth}{4}  %章節標號深度
%\setcounter{tocdepth}{1}  %目錄深度

%%%%%%%%%%%%%%%頁面設定%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength{\headheight}{15pt}  %with titling
\setlength{\droptitle}{-1.5cm} %title 與上緣的間距
\parindent=24pt %設定縮排的距離
\parskip=0.8em  %設定行距
%\pagestyle{empty}  % empty: 無頁碼
%\pagestyle{fancy}  % fancy: fancyhdr

%use with fancygdr
%\lhead{\leftmark}
%\chead{}
%\rhead{}
%\lfoot{}
%\cfoot{}
%\rfoot{\thepage}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

%\fancypagestyle{firststyle}
%{
  %\fancyhf{}
  %\fancyfoot[C]{\footnotesize Page \thepage\ of \pageref{LastPage}}
  %\renewcommand{\headrule}{\rule{\textwidth}{\headrulewidth}}
%}

%%%%%%%%%%%%%%%重定義一些command%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\refname}{}  %設定參考資料的標題名稱
\renewcommand{\abstractname}{\LARGE Abstract} %設定摘要的標題名稱
\renewcommand{\appendixname}{Annexe}
\setlength{\bibsep}{4.8pt}
%\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}}


%%%%%%%%%%%%%%%特殊功能函數符號設定%%%%%%%%%%%%%%%
%\newcommand{\citet}[1]{\textsuperscript{\cite{#1}}}
\newcommand{\np}[1]{\\[{#1}] \indent}
\newcommand{\transpose}[1]{{#1}^\mathrm{T}}
\newcommand{\adj}{\mathrm{adj}}
%%%% Geometry Symbol %%%%
\newcommand{\degree}{^\circ}
\newcommand{\Arc}[1]{\wideparen{{#1}}}
\newcommand{\Line}[1]{\overleftrightarrow{{#1}}}
\newcommand{\Ray}[1]{\overrightarrow{{#1}}}
\newcommand{\Segment}[1]{\overline{{#1}}}

%%%%%%%%%%%%%%%證明、結論、定義等等的環境%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\proofname}{\bf 證明:} %修改Proof 標頭
\newtheoremstyle{mystyle}% 自定義Style
  {12pt}{12pt}%     上下間距
  {}%               內文字體
  {}%               縮排
  {}%               標頭字體
  {}%               標頭後標點
  {0.4em}%          內文與標頭距離
  {}%               Theorem head spec (can be left empty, meaning 'normal')

% 改用粗體，預設 remark style 是斜體
\theoremstyle{mystyle}	% 定理環境style
\newtheorem{theorem}{定理}[section]
\newtheorem{definition}{定義}[section]
\newtheorem{formula}{公式}
\newtheorem{condition}{條件}
\newtheorem{supposition}{假設}
\newtheorem{conclusion}{結論}
\newtheorem{lemma}{引理}[section]
\newtheorem{property}{性質}[section]
\newtheorem{corollary}{推論}[section]
\newtheorem{example}{ex}
%\linespread{1.3} %調整行距

%%%%%%%%%%%%%%%虛擬碼關鍵字改法文 調間距%%%%%%%%%%%%%%%
\let\Algorithm\algorithm
\renewcommand\algorithm[1][]{\Algorithm[#1]\setstretch{1.2}}
\renewcommand{\algorithmicif}{\textbf{Si}}
\renewcommand{\algorithmicthen}{\textbf{alors}}
\renewcommand{\algorithmicfor}{\textbf{Pour}}
\renewcommand{\algorithmicdo}{\textbf{faire}}
\renewcommand{\algorithmicprocedure}{\textbf{Proc\'edure}}
\renewcommand{\algorithmicelse}{\textbf{Sinon}}
%\algrenewtext{EndProcedure}{}
%\algrenewtext{EndFor}{}
%\algrenewtext{EndIf}{}

%%%%%%%%%%%%%%%設定 hyperref%%%%%%%%%%%%%%%
\hypersetup{
unicode=true, 
bookmarksdepth=-1, 
pdfborder={0 0 0}, 
colorlinks=true, 
linkcolor=RoyalBlue,
citecolor=blue
}


%%%%%%%%%%%%%%%autoref 改法文%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\tableautorefname}{Tableau}
\def\appendixautorefname{annexe}



%%%%%%%%%%%%%%%algorithm需要兩行caption時%%%%%%%%%%%%%%%
\DeclareCaptionFormat{algorithm}{\vspace{0.1em}{%
  \parbox[c][3em][c]{\textwidth}{\hspace{0.2em}#1#2#3}}}

%%%%%%%%%%%%%%%table整列要粗體%%%%%%%%%%%%%%%
\newcolumntype{+}{>{\global\let\currentrowstyle\relax}}
\newcolumntype{^}{>{\currentrowstyle}}
\newcommand{\rowstyle}[1]{\gdef\currentrowstyle{#1}%
  #1\ignorespaces
}

%%%%%%%%%%%%%%%設定欄寬特殊情況 (不同於 m p...)%%%%%%%%%%%%%%%
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

%%%%%%%%%%%%%%%wide longtable%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength{\LTleft}{-20cm plus -1fill}
\setlength{\LTright}{\LTleft}


%%%%%%%%%%%%%%%格內分行 基本間格設定%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\tabincell}[2]{\begin{tabular}{@{}#1@{}}#2\end{tabular}}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} 
\tabcolsep=9.8pt 

%%%%%%%%%%%%%%%figure caption%%%%%%%%%%%%%%%
\captionsetup[figure]{
 	font = small,
	name = \textsc{Figure},
	justification=justified,
	labelsep=colon,%%%%%%
	skip = \medskipamount}
\captionsetup[sub]{font = small}
\setlength{\belowcaptionskip}{-3pt}

%%%%%%%%%%%%%%%table caption%%%%%%%%%%%%%%%
\captionsetup[table]{
 	font = small,
	%textfont = sc, 
	name = \textsc{Tableau}, 
	justification=justified,
	singlelinecheck=false,%%%%%%% a single line is centered by default
	labelsep=colon,%%%%%%
	skip = \medskipamount}



%%%%%%%%%%%%%%%同下面%%%%%%%%%%%%%%%
\DeclareFixedFont{\ttb}{T1}{txtt}{bx}{n}{9} % for bold
\DeclareFixedFont{\ttm}{T1}{txtt}{m}{n}{9}  % for normal
% Defining colors
\definecolor{deepblue}{rgb}{0,0,0.5}
\definecolor{deepred}{rgb}{0.6,0,0}
\definecolor{deepgreen}{rgb}{0,0.5,0}


%%%%%%%%%%%%%%%引入 python用%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand\pythonstyle{\lstset{
  language=Python,
  backgroundcolor=\color{white}, %%%%%%%
  basicstyle=\small\ttfamily,
  %otherkeywords={self},       
  keywordstyle=\ttb\color{deepblue},
  emph={self},          
  emphstyle=\ttb\color{deepred},    
  stringstyle=\color{deepgreen},
  commentstyle=\color{red},  %%%%%%%%
  frame=tb,                         
  showstringspaces=false,
  autogobble=true, 
  breaklines = true,
  tabsize = 4,
  linewidth= \linewidth, 
  %numbers = left,
  columns=fullflexible,
  inputencoding=utf8,
  extendedchars=true,
  literate={á}{{\'a}}1 {ã}{{\~a}}1 {é}{{\'e}}1 {è}{{\`e}}1 {ç}{\c{c}}1
}}

% Python environment
\lstnewenvironment{python}[1][]
{\pythonstyle
\lstset{#1}}{}

\newcommand\pythonexternal[2][]{{
\pythonstyle
\lstinputlisting[#1]{#2}}}


%%%%%%%%%%%%%%%圖檔位置%%%%%%%%%%%%%%%
\graphicspath{
{../figures/},
}


%%%%%%%%%%%%%%%Title的資訊%%%%%%%%%%%%%%%
\title{} %標題
\author{} %作者
\date{} %日期

\begin{document}
%\maketitle %製作tilte page
%\tableofcontents %目錄
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%include file here%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{Content}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\begin{thebibliography}{99}
%\bibitem[1]{ex}\verb|http://www.example.com/|
%\end{thebibliography}
\end{document}
